有冇人知李克勤個馬路如虎口廣告係咪柴灣拍

以前細個一直都覺得係柴灣拍
有冇人知係咪

應該係，
認得出係東廊柴灣段同順泰道

都好明顯下

仲有柴i 隔離白色架